法國無視中國警告 將協調歐盟反擊港版國安法

法國當局周三表示不會對中國違反一國兩制坐視不理、準備適當時候採取反擊措施之後，北京周四警告法國“無權干涉內政”，然而法國外長勒德里昂無視中國警告，表示將與歐盟協調反擊港版國安法。

法國外長勒德里昂周三在法國參議院聽證會上強調，港版國安法與基本法規定的一國兩制已構成“絕裂”，他表示：法國不會袖手旁觀，“我將在適當的時候公布法國政府打算採取的反擊措施”。

星期四，法新社報道說，北京就勒德里昂的表述發出了警告。中國外交部發言人稱，“香港事務純屬中國內政，任何外國無權干涉”。

趙立堅稱：“我們希望有關國家客觀公正看待中國香港國家安全立法，謹言慎行，多做有利於香港繁榮穩定的事”。

不過，周四中午，勒德里昂與西班牙外長龔薩雷茲在巴黎舉行聯合記者會時再次明確法國對香港政策的立場：“在我們看來，港區國安法嚴重撼動了1997年的基本法及‘一國兩制’下的香港自治”。

勒德里昂進一步表示，當司法基礎被動搖，一國兩制的原則也將受到威脅。“再者，前往香港旅遊的法國人也可能成為新法的受害者。”勒德里昂表示法國將會協調歐盟，一道採取措施反擊。

西班牙外長龔薩雷茲也當場表示，不能破壞一國兩制這一遊戲規則，這一系統的維持與日常運作，對我們來說是很重要的。

歐盟委員會主席馮德萊恩和歐洲理事會主席米歇爾6月29日曾對港版國安法的通過表明態度。米歇爾指出，“我們強烈反對這一決定”。馮德萊恩亦稱，“我們對這一問題的立場非常清楚，我們對其非常嚴重的關切“。但與美國、英國、澳大利亞等國比起來，歐盟被指過於保守。

德國肥婆

西班牙都咁硬?

讓不潔之血:
灌溉我們的壕溝

東德婆又俾人打一巴

連法包都識硬 東德肥婆真係毒瘤

肥婆仲有一年任期

比唔夠錢囉

唔好諗咁多喇
全歐洲都等緊德棍派錢救全家
佢要奶嘅冇人阻到

法國Leon

一早講過話佢肥毒啦 佢一日係歐盟到都死

你話佢無收錢，真係無人會信

居然連西班牙都出聲

connect晒

緊係喇 支那玩地圖炮

香港又咁多跨國企業

點撚知你會唔會亂尻咁拉人做威脅？

如果條例係改為只限港人 可能就冇咁大迴響

當我地中國流？等我地世界新重心 北韓 伊朗 非州兄弟三巨頭反制你先

唉，依啲嘢聽太多，到真係出手先除褲都未遲

法國長飽同西班牙火腿口感都較德國香腸硬

法國 德國 個位置立場完全掉轉咗 本來德國先係親美

西班牙

法國都要鬥黃

法國政客/人民點睇香港?

全歐洲都等緊德棍派錢救全家
但歐洲軍力係法國最強
法國拳頭大，有一定話事能力
德國反而只係奶牛

黑警可以去外國拉人啦

睇黎真係得德國肥婆先咁柒

口講反納粹 實際係支持

全世界不停鬥緊黃

香港前面應該有好仆街嘅嘢會發生

個個都唔想背上見死不救嘅污名咁

送個斷頭台嚟香港拉林鄭黑警斬首？

“絕裂” 原文 同英文係乜 ？？

支持國內同胞永遠只去以下國家留學及旅遊:

安提瓜和巴布達 巴林 白俄羅斯 布隆迪 柬埔寨 喀麥隆 中非共和國 科摩羅 剛果(布拉柴維爾) 古巴 吉布提 多米尼加 埃及 赤道幾內亞 厄立特里亞 加 岡比亞 幾內亞 幾內亞比紹 伊朗 伊拉克 科威特 老撾 黎巴嫩 萊索托 毛里 尼亞 摩洛哥 莫桑比克 緬甸 尼泊爾 尼加拉瓜 尼日爾 北韓 阿曼 巴基斯坦 巴勒斯坦 巴布亞新幾內亞 沙特阿拉伯 塞拉利昂 索馬里 南蘇丹 斯里蘭卡 蘇丹 蘇里南 敘利亞 塔吉克 多哥 阿聯酋 委內瑞拉 也門 贊比亞 津巴布韋

法國自己都唔弱㗎

發覺自己係歐盟絕對有話事權

大選完即刻做野

剩番德國

外國咁撐香港
香港人一定要去投票

同盟國歸位

英法美澳加

其實一定要硬起來
旅遊業唔好想再靠中國

盟軍解放法國，反攻開始

西班牙都咁硬
連登仔仲撐唔撐加泰好

佢越鬧人唔俾人干涉
結果全世界一齊干涉

疫情唔知搞幾耐
中國好難再送錢
唔硬起來等死

你都戇鳩， 法國佬洗撚等德國畀錢佢開飯

仲夠唔夠石頭用

38條唔辣慶全世界就奇啦

差俄佬

快
等緊制裁

德國再唔做返D野
好快就變德國寶

德法歐洲霸主之爭

法國佬啱啱先至同美國簽咗合約 準備起一隻新核動力航空母艦

法國 革命鼻祖

之前西班牙法院通緝江澤民同李鵬

睇黎外國各國仲有好多利益係香港

巴黎公社

Do You Hear the People Sing~~

法國佬，黃色戰衣

真係唔知邊屎頭軍師諗出黎

打佢老母系！要帶隊出聲！

歐洲醒覺！歐洲奮起！

大陸會唔會怒羞成怒搵香港人祭旗

西班牙都埋位
差日耳落國

無視
真係好無尊嚴

西班牙唔係奶共㗎咩

法國可以借此重振聲望

What’d I miss?

法國輸左個大選醒左？

Honestly Hispanic 文化嘅人好歧視支那人

應該係順便向中國搵多d著數。

兩隻
仲要係美國以外世界最大、戰鬥力最強
雖然要1x年後先服到役

法棍硬起來了

外藉兵團this way

西班牙 .... 係多謝佢，不過佢自己加泰單野

法國都歸位
而家差德國條肥婆

周恩來 鄧少平 要不是法蘭西 點會接觸到 共慘國際

咁快忘記初心係邊度嚟

一於禁止法國紅酒同西班牙黑毛豬入境

想干涉我國內政呀嗱,怕未

小學雞本人

中華人民共和國德意志日耳曼民族自治區

Thx

Très bien

讓國安聽見民意在此

我記得名單仲有中國支持自己立法

唔爭在加埋去中國遊學

係咪決裂？ 台灣式錯字

法國要搞埋自己國內黃背心問題
可能想幫手轉移緊d 視線掛
不過冇所謂

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權法 #聯繫匯率 #快閃文宣 #特區免簽地位

你查下自由女神像係邊個送先啦

"rupture"

呢鑊要多謝习曱甴整個蟈家全球法

推

Qu'un sang impur, abreuve nos sillons!

我是咪發夢
左膠都硬起來？

俄佬style講多無謂 開拖最實際

鄭大市長快啲派狗去歐洲拉晒班反蟈安法叛亂分子啦

對德國都冇奇望，晒撚氣

加泰先係

幾百年前嘅事啦 近代法國一直好想歐洲擺脫美國 可以EU前身EC

另一個po先話俄佬堅決支持

真心覺得侵同普京傾緊點分豬肉

大家多d比like

發覺法國都勃起了

法國強硬嘅話
北非有機會歸隊

俄佬玩咩招你仲未睇透咩
呢邊私底下撐你 另一邊公開聲明又唔會出聲

順便賣堆靚野比印度佬抗衡支那

可能俾武肺搞完嚟

條肥柒仲係鳩下鳩下

加泰窩 加泰點會奶共啊

支共資助加泰獨立運動

【突發】加泰最大報El Periodici披露：中共曾支助加泰110億歐元搞獨立運動 加泰主席：中國不是俄羅斯不用擔心

anyway 唔知係咪抹黑

閲 不過好唔make sense

篇嘢有話加泰宣布獨立後 中共就借110億
先唔講點解用個借字 如果宣布獨立後先借 我洗撚你資助獨立運動啊 都獨立咗你先借錢比我 把撚咩

有冇英文 source

決裂 用國語一讀就知

WWIII歸邊
同盟軸心
完全一鳩樣.....

法國 wow
西班牙 wow
Welcome to the team

“我將在適當的時候公布法國政府打算採取的反擊措施”
又口交

vive la france!!
vive la liberte!!

立法前就唔見出聲警告，立咗先警告有咩用

法包硬到

Vive le République !

支持

好撚難捉摸呀~

最大問題係 佢之前真的拉左加拿大公民

你班石頭砸腳黨

口交部生成器都無貨派了

Do you hear the people sing

仲有林榮基 唔好當人唔記得
支共之前做過既野 當人地會忘記
冇立法你都夠膽死亂咁拉人 立左你仲唔發癲係勢咁拉？

明知佢係隻無牙老虎
重跟佢後面 隨時死得重金
好彩法國佬算醒目

加泰先係左派
西班牙內戰加泰係左派集中地

美獨推手

肥婆麥仲諗緊點避？

之前係法蘭西買既護甲運左黎未？

今次立法之前你知道條文咩？
冇條文你expect 佢講咩？
用下腦好無

唔關事喇， 法國佬送自由神像比美國， 純粹係趁美國獨立想落鳩英國佬面啫

依個真

紐倫堡支持港人未

法國做乜咁進取
咁到時英國嗰兩隻伊利沙伯級咪比下去？
英國真係連海軍都唔夠法國黎